有冇巴打有學英文app 推介

最好係有widget 又有啲生字學咁

bbc睇news

voicetube可以試下

VoiceTube

留名學野